其實廢老/外媒覺得送中條例同撤回無分別先係好事

睇到其他post話外媒報導以為等同撤回，一班中立同廢老又話而家都停咗啦仲搞乜鬼，
講真佢地咁樣以為先係好事，
因為如果真係有日佢想重推，勇武派就出師有命
而家集中目標救學生先，一個都不能少

push

推

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於 追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

到時外媒同中立人士就會知呢個政府反口覆舌，連警狗都唔會支持佢地

我都覺，無謂浪費時間力量同佢玩語言偽術

無錯，集中追究黑警/放學生

出師有名

sor，我錯